%% Comandos de Capa
\newcommand{\monog}{%
\uppercase{TECNOLOGIA ASSISTIVA NA INCLUSÃO DE DEFICIENTES VISUAIS NO MEIO URBANO}
}
\title{\monog}
\newcommand{\por}{%
JEREMIAS RASPANTE DE PAULA
}
\author{\por}

\newcommand{\subtitulo}{ }

% Definir macros para o nome da Instituição, da Faculdade, etc.
\newcommand{\univ}{\hspace{0.1cm}Pontifícia \hspace{0.1cm}Universidade\hspace{0.1cm} Católica \hspace{0.1cm}de\hspace{0.2cm} Minas\hspace{0.2cm} Gerais}

\newcommand{\curso}{\hspace{0.1cm} Curso \hspace{0.1cm} de\hspace{0.1cm} Bacharelado\hspace{0.1cm} em\hspace{0.1cm} Sistemas\hspace{0.1cm} de\hspace{0.1cm} Informação}

\newcommand{\grau}{Bacharel em Sistemas de Informação}
\newcommand{\tipo}{Monografia}

\newcommand{\profOrientador}{Prof. Hugo de Paula}
\newcommand{\profA}{}
\newcommand{\profB}{}

\newcommand{\areaConcentracao}{ }

\newcommand{\cidade}{Belo Horizonte}

\newcommand{\ano}{2018}

\newcommand{\dataCompleta}{20 de junho de 2018}
